見到成班連登仔比個dse得1分既人玩到陀陀轉

真係笑死我

之前佢反中間反呢樣反果樣果陣成班係咁撐佢
e+就笠哂水

Dse唔係每科最低1分咩？

佢考1科wo

咁佢可以一科拎lv1，其餘拎U

讀屎片都唔會1分啦

慘在人地有一班fans

連登班細蚊囝都係讀屎片

Agger，推隻老鼠上神枱都系變返老鼠

借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾
錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介
借錢梗要還 咪俾錢中介

有條中學雞已經入黎話樓主中介

連登囝仲衰過ekids

佢之前入個個wts grp 周圍pm d女係到講自己點慘點慘真係笑撚死 成班人當狗咁撚佢
上到連登上神台

蔣公幾時起哂呢個post入面d人ip呀，等睇你表演呀

希望有人出list 記低上而所有5毛

唔係話懶醒
但之前都講過佢可以起晒班中介底
熟晒d套路
九成同類人

因為有好多個年紀比佢細仲未考dse既人捧佢上位

[img]圖片網址 [/img]

果d咩蔣介石有咩事就出黎支持既撚屌呢？
又話一支穿雲箭？

班中學雞:反攻大陸?不了,要返學

智商低既人係衣個世界永遠有一大班 連登都一樣

因為掛住上網狙擊中介？

band3仔最尾個年先讀書都有432444
身邊最差班同學都冇人得1分...
點先做到咁多科u?

dse有1分
分分鐘算係個forum比較高分個一班黎

大把考都未考

你做到你做左蔣ching個位啦

唔見你係新POST既

估唔到班垃圾要請打手玩呢d招數

起鳩佢地ip啦，係我就唔忍呀

不了 笠水
我唔想收6c信

真係好垃圾

yes
似足你

咁都叫打手 咁支持蔣介石又唔見你地去佢個po幫佢出下聲

班中介真係當人弱智，請打手都請班高質啲啦

仲有人撐條友

連登真係兒童天地

Cc台質素

系
特別系cc台

支持佢個班cc台ching 唔見你地係出面為佢發聲既？

成型中介狗係到吠

唔支持蔣介石就中介打手

唔支持薯都係淋病打手喇

CC台手足幾時做野呀

cc台智商係咁上下
唔好太高要求

請左成百個五毛黎搞蔣生，D中介好痴線

我連佢中介單野係點都唔知 無追過佢post

你叫呢班人情何以堪
撐得咁大力話人地係為公義

衰過E kids

一支穿雲箭
佢睇返會唔會面紅.,

負評班友啞左？

五毛想轉移視線打擊蔣巴

條友真係當正自己判官咁 照下塊鏡先啦垃圾

首先我 系你老母 先啦柒頭

係，上頭落左order要對付個DSE考生

首先 冇然後？
咁你首咩先？

學好打字先啦弱智仔

然後blocked咗你，睇唔到你講嘢

諗諗下好驚蔣介石比6c信我
連囝可吾可以del po?

全部紮低曬名啦
講野有骨果班一定係同班中介走唔甩關係

咁絕

Ching講得好
岩岩扑左佢地

似係喇，個個反蔣生都一定收左錢

面對中介佬既緊密滲透...時事台手足已經疲於奔命

咩事 無追

好過啲讀書多是負心人，咁都要抽人，博認同感，好啦，負皮你，唔夠話比連登仔聽